[香港警魔殺人程序]回應'我只係唔明點解宜家被自殺果班人好多都黑衫黑褲 又唔係舊年'

剛剛有會員講呢樣野
我又有新猜測

黑衣因為少左街頭衝擊
平日黑衣只會令香港警魔鎖定身份

但如果死者生前係比黑警綁上警車, 活活打死/姦殺再棄屍
警魔局就幫條屍換黑衣

1驚死者本身衣著比街車CAM影到會黃左
2明示比香港反抗者知,人係我香港警魔殺你吹咩, 再反抗下一個係你

狗屋應該有唔同碼黑衣